點解林鄭寧願犧牲咁多藍絲都唔肯停免檢疫？

其實佢係咪想緊隨佢腦細做總加速師？

健康碼鋪路

定係佢好撚憎班保皇派？次次選舉都出黎搞搞震攬炒成個陣營

唔係點全面打壓

根本就小氣鬼 你地話要攬炒 佢就幫你求仁得仁

港獨之母
攬炒之母

因為班藍絲唔會覺得係7婆搞到佢地咁，一聽到黑暴 攬炒就上腦咩都唔記得

暗黑兵法
林鄭：我真係好撚鍾意香港

因為考第一唔衰得
政府19/7出咗聲明話免檢疫令係漏洞係誤導

政府澄清豁免強制檢疫安排屬必要
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
對於有評論指豁免強制檢疫安排帶來檢疫漏洞，並指安排下的豁免人士是新一波疫情源頭，政府發言人今日（七月十九日）強調這屬於誤解。

要整到全港部份至大部分人都病，咁就有證明自己健康既需要，從而推健康碼，健康碼做d 咩，你睇新彊就知

覺得佢之後會
1.完全封關唔准出入
2.落大陸醫護
3.禁埋船員同支那來港
4. 健康碼
5.支那深圳醫院

然後歸功支那幫手，佢係要做一個劇本係英雄救美
支方係英雄

佢邊想疫症停呀

手足嚟
幫手殺藍屍

佢想停選舉

想俾可以投票既支那人落黎投票

你會唔會為左投票去武漢？

有咩話犧唔犧牲丫，係林奠眼中藍屍condom黎既者，用完即棄啦

有冇藍絲支持佢都照攬炒啦
對佢嚟講人命wfc

邊個同你講林奠同藍絲係同一條線會錫住佢哋
所有都係蟻民

支共要你死你可以唔死咩
坐左幾耐啊ching

麥美娟屌完人老母想無後果
得罪個大權力，年年考第一，多年公務辦公室政治贏家，反社會人格嘅女人
林鄭就係要成個獻世派死嚟報復
無我用行政段干預個選舉，唔洗諗去得返上屆個數

林鄭係深黃

你會唔會太睇得起小支支
口講愛國民族感爆棚, 一搞到佢就嘈架喇

咪就係得把口囉
嘈完有用既仲會唔會有支共出現